FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (127）生日中1001

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

Diu

恭喜曬

生日中1001好似會中好嘢

又想睇國旗放題？

頭先試咗兩場cdm recce james
完全冇吸波feel

#haha

祝樓主壽比南山

平放PC account (連埋隻game本身值$469，其他mode完全正常遊玩，用嚟玩pro club 都得）
UT ban咗無market 用，個陣應該夠end game
有1M coins可以抽pack
toty及球員值至少12M,後備仲有moment dybala, boateng, rttf varane, rttf wijnaldum, klaiber等
icon有mid larsson, prime overmars
11月起所有obj, season球員有儲齊
tg議

生日快樂

happy birthday

300場frdly
24/24同核彈加埋最高84

Happy Birthday

86 theo 同 HL theo 係咪差好遠

duplicate record breaker 法比

EA好野

半場輸3球，下半場杯5球
睇比數好撚熱血，但其實好幾球都極aids
完場唔記得睇id，唔係真係想send句sorry俾佢

新手一問
做完入球助攻mission㩒放棄比賽係計唔計？

屌你老母揸住82 Reinier都要真打特登mark撚死你

你走就唔計，人地走就計

不推文，下次唔答你

thx 巴打 sorly

Happy Birthday

好耐無上水

ea而家先識出卡雲尼

又party？

笑左
Potm Neymar byebye

上年fs sbc出左4個聯賽就冇出
睇黎今年冇意假

今日做乜9. DR 琴日10g8w, 今日5連敗，對手用532 都無謂，我咪諗辦法撬開你，追和轉個頭又俾佢撞開用心口入。 一入完就唔攻又死守，唔夠分打 WL ??

objective*

Boulaya win potm

出左咩

乜水黎

又有party bag 賭

上年張futmas obj card

個sbc 要overall 80 rating就夠

有人賭未

5* skill 4 wf

原來5* sm

等緊你

我黎料

查漢奴古

又party bag

我

生日咁旺 唔係唔做吓嘛

有無人web app同手機砌sbc係咁fail to save

是勇者不必怕！

受死啦EA

集氣！

已做

Saka

你唔提...我都唔記左

有冇人試過用if shaw打cb

Ings

屌

OTW Hakimi
86肥

上次中左萬聖節隻Teixeira
今次唔會做

點解你地唔係中future star

點解我唔係中saka，fati，rb包，freeze mane

抽曬4次bag加埋價值唔過10萬
屌你啦ea

警世

我意思係岩岩出果個sbc唔係剩係包fs?

大獎都中到

大獎

乜春都包埋喺入面

上次中isak 原來係平手

因為我印象中上次個sbc description係有講明包otw freeze果d 但今次個sbc個description剩係得future stars party bag
所以先咁問

唔係fs有佢咩

做左係my pack度就寫明包啲咩同上次一樣

原來要做左先見到 咁仆街 咁唔做了

皇so

2隻都有

明明上次抽完話以後唔抽

雖然輸一球 不過㩒住曼聯嚟打

kimmich係咪得toty版本用得過

唔好賭

利華張diaby可以bye bye

fofana奴唔奴得過

99 acceleration
擺後備啦

用落勁過rg Varane

我上次都係中呢隻

中fs Barnes

Win啦

中fs Dest

呢隻supersub

連登真係好燈 燈走Mendy又燈走尼馬

唔識汁陣了

法甲potm唔係尼馬

sb掛機要點chok？我試咗幾次都唔得

燈到追和

隻RTTF福係咪會火箭

rttf grimaldo

生日快樂祝大家中告朗韋油

即奴

睇住隻rtf 里山 開波前1.3m 1:0 升到1·5m 到 2:1 急跌 1.1m 刺激到

會唔會好慢

大家咁話

Party Bag警世圖

里山可以入黎自用鳥

打Fifa就係為左抽卡

張fs jones 食影子 交波 守都好得
但帶波真係好鈍 有冇人食過引擎 or其他會啱用

賣Ps4 account

連埋Psn和fifa賣給你，coins有1千1百萬，硬吹有fs肥、保定、戴巴、荷甲rb。

賣6000，acc無課過黑金、web app等一切正常。

有意請

983000 新低點

希望有巴打解答下，問第二次
我個control setting明明三角=直線、〇長傳，但唔知乜Q佢in game就調轉。

我見setting佢default “Classic”係呢個setting, 但我又唔係用classic，依家好難踢波

數值強勁

Flashback艾沙拉維砌唔砌得過

年般定mid古好拍kante

同rg 有分別咩

個様表明一切
「傻閪，仲開包！」

希望出多d end game sbc球員 呢家果d兩頭唔到岸

古神力

兩次都輸

轉返第二模式咪得

隻驚理論上仲有半年壽命 咁快出end game卡

I know that feel bro
我同你差不多都係英超主幹
中完里山諗緊賣唔賣HL兒子換朗

因為佢交波STAT夠高
我唔多用佢帶波, 一搶到波就傳, 被逼搶最多Ball roll一下或者回傳
隔離企隻META B2B 就FIT 晒, 我放92 般奴

點轉？我已經係control setting用緊custom A控制模式

有邊隻end game 隻月巴都feel到唔係起腳就入啦 球球比人擋到 之前真係成隻puskas 咁

好似都係個一頁 跟著R2 會叫你揀「進攻「防守」設置
用十字掣轉控制方式

我都係呢兩隻 夠守？我搭多隻Kante

已經轉左
都係咁

多謝你回覆，我已經delete game再裝都係咁

唉

隻高美斯有冇得轉其他人？筆直43萬

無做dybala?蘇金寶唔會好頓？

我轉左食engine攞波感覺真係好左
你可以試吓

d人又炒死人卡

兩隻都engine?

OTW Hakimi

放3.2M coins HK$4.5/10k 全包

75+中rg利雲

Icon swap 2 又有排奴

上個星期 Party Bag

手持2張koulibaly該如何部署

里山8 chem 就掂啦

假如Console開呢隻仲正

隻dybala原來真係好撚勁，之前一直放sub, 依家同rooney可以一齊出正選，反而Rooney 冇乜表現，唔知係咪搵佢打442(2) RM既關係

冇咩好怨，一直開硬吹+WL吹包都算係咁，叫砌到隊見得下人既隊，所以呢啲party bag有肥咪賭下

emerson 打中堅都有驚喜

出dybala 果時我未夠錢買C朗, 所以冇做到
Sol Campbell 我接受到, 可能我用慣頓既中堅, 佢封波唔差

FS同OTW盞燈差唔多嘅

究竟邊度係大師級領隊

in game 352 隻rg cancelo升fs dias定if cancelo好？

睇置頂 #15

OTW Party

totgs gomez

Icon swap 2

邊到睇

最近用返隻mctom黎搭jones發覺又幾勁

出左pack code+ 前2日data base 出哂moment 相+ 尋晚 loading screen

朗尼打唔到翼
st cam cm 就perfect 池

仲未奴完 FS
跟住WL 又多個OBJ 送紅卡
再出Swap 2 究竟呢個weekend要踢幾多場
btw moment相同上集唔同左 ?

今晚係咪winter upgrade

如果stats同in game stats都高啲
咁樣係咪代表fernandinho勁過laporte？

應該唔係咁簡單
Stat高唔代表勁
典型例子 bb blanc
Stat唔高 但最強防中之一

你會搵後衞射波咁費癲就會勁d
果度多廿點

Moment相 好似隻隻都唔同，應該upgrade同位置都會有可能同上集唔一樣
Icon swap睇code好似多畫81+*25 同 82+*25，仲有91+ prime icon pack 同 prime/moment icon pack

Set 球場個到大家有冇問題
唔知點解轉球場冇反應 整煙火又冇

Any moment
Prime or moment
91+ Prime
又要諗下賭咩

祭左隻salah 出呢隻

建議你望一望pace

market比ea ban
抽到咩就用咩

佢比較呢2隻ja
又joe Gomez 事件

隊友幫我汁左陣
WL睇黎穩定14w

邊個？

由開驚問到棄驚
管理遊戲傑作定唔知管理遊戲操作呀

咁多中場做咩

入場會轉陣

Party bag duplicate龍

呃求意見（入場轉442，簡東拿加奧雲前鋒）
想砌曼陣，但想換走奧雲
應該換91奧雲
定推番朗尼打前鋒
用89 beckham打錯位中場但得6 chem
或者91史高斯打 box2box 推朗尼前鋒

唔好用史高斯啦

長老真係不了 華朗都好用過佢

我全獌個陣係咁

窮撚做左taver唔想浪費

岩岩買咗 比尼馬左菇都撚到罰企 你點用架

我tav 第二隊用

有神力

窮撚曼全部first own

我都是中呢隻

我都係

屌你仲想點
我中左隻82慕遜嘉柏中堅elvedi
嬲撚到我qs左

我in game 532, makelele 落嚟打中堅
對尼馬果D 多數手控makelele /2閘去盡人事埋佢身
蘇金寶好多時我唔係手控, 佢都可以追到同閘到果D 傳中波

未用過其他頂級中堅, 所以比較唔到

後悔冇做冰幻B

呢隻係咪2獎

平時轉球場都會提句野出黎
不過而加轉都係得咩初始化

我中duplicate硬吹法比

幾好用不過真係好撚貴if一次應該勁過張冰

幾時先有winter upgrade

想請教下，前面4隻係rg朗，肥朗, dybala, 86福
如果打442或者532應該點排

442 lw dybala st rg 朗/肥朗 rw 福, 個人係咁排
532冇玩

OTW Ake

里山應該有排跌

放定sh 好

跌返去正常價位姐
不過佢模組勁同國籍係另一樣價值

打拖肥果week本身有機 1G1A 可惜臨尾香

睇stat 主場都俾Ajax禁住屌咁

睇翻精華覺得都難搞

freeze 雲比個價真心做唔落

If Gomez la

Fifa21真曼認證

你啱

我假曼差個教練

用ole 摩老 轉英冠league 朗尼都有8chem

有機今晚有，加左卡雲尼落search 84rate

堅尼box2box掂唔掂

岩岩抽到un吹即輸波

我等到last day都係做左
果陣重複左幾隻高rating 肥

自用都夠做

唔知89碧咸，錯位打中中6chem會唔會好伏

stay back 好好多
我用92 bruno btb 唔駛堅尼點上

respect 真獌

唔知又整乜promo

stay back
box to box 留俾bruno

係喎即刻轉返先

我都黎個真曼

可以用埋領隊入隊

中間隻Milner搶眼到

用堅尼都用般奴好
如果般奴，朗尼得8chem
如果堅尼，朗尼就有10chem
中場拍檔係對決麥湯

試下先，thanks

同甘賓尼交換踼

般奴for sure
朗尼8chem 夠用
麥湯stau back 般奴btb

打撚死人啦

鏝今年好多靚卡

哥帥同領隊正

有冇疤迷用朗奴高文入全疤隊

堅尼真係好差？
見佢最勁個隻傳送又90幾

佢守好過攻 同麥湯一齊出會疊功能
般奴btb 一定好過堅尼 就算rg 般奴進攻手感都好過堅尼

唔靈活無用啦 又無mctom對腳咁長

我黎緊都係夠錢買最廢個隻if Bruno咋
仲要放左隻舒米高

竟然冇中過三大中堅

用住rg 先慢慢儲錢買

個92sbc好抵做 未必岀到93住

出到93都唔會1m入到

太慢 唔靈活 不過真係硬

你雙中場就麥湯+bruno 啦
我兩隻都落場係因為麥湯會退落去打cb
冇計bb vidic 依家唔夠力，要打三中堅

我都性感後防，bb維迪加泰利斯

一出就補200k，開心使用中

真 隻bb vidic呢個月變左佢最後一兩季咁
想屌佢慢但又有功勞

俾對面瘋狂放狗

牙路係咪就嚟變全職streamer

揾隻快D既CB逗住佢
獌既最佳選擇就係rio但好貴冇錢買

Bruno下次出if都係91 ，有排都上唔到92

HL會上92，不過市價2mil仲要斷埋市

個92sbc toty all in 哂D pack + upgrade D肥黎做 當係抽唔到toty 既安慰獎

我呢d窮撚嘅選擇就係搵多隻逗住佢
佢擺三中堅中間個位少左被放狗

Dalot加wan b逗住都係咁 無計 等swap隻Rio返黎

HL 比人炒到傻傻地，上到92可能2.8m

隻垃圾黑文勁貴 本身又唔鍾意佢 過唔到自己個關咁貴買垃圾
幾時有真高special card 填左呢個位

冇架，一路縮囉
不過用愛隊好處係輸左都唔會炆

嗰次都有個巴打問過rttf里山 我都答佢臨開波前最高價放 自用嘅話輸咗先再入返 一來一回500k 唔知嗰位巴打有冇咁做

唔太明點解炒到禁貴，明明個92 sbc都係1mil only，張91炒到2mil都有人接係咪on9

陣間第一次打WL有咩要注意

買定多個制以防萬一

注意精神健康
切記愛護電視機同手制

整隻Toty kdb先啦

enjoy the game

多謝巴打

建議買埋mon

中 OTW 施美度 算唔算 警世

icon swap 2 confirmed

點解般d if唔識跌價

btw記得tactics度set個不斷逼搶既陣，以防萬一D西人領先一球係後場回龍猜鳩你半場

已經買左隻處年KDB

Fofana 應唔應該換kimpembe 定 varane？lb可以用返mendy

平常心

好多謝巴打

都市傳聞星期五對勁d 夜少少先入場啦

星期五打同自殺冇咩分別

福if都係86福又上返700k+

唯有博佢次回合贏翻

岩岩先中隻UN吹就輸,唉

Un吹自用問題不大啦

本身1:0幾開心
最後幾分鐘比AJAX2分球DLLM

打5場分組咪得 輸哂贏哂 之後都會比相應對手比你

因為炒緊winter upgrade 全部+1

屌你老母ea 奴隻cucurella世界級傳中個任 真係奴撚到嬲
首先 想講好耐 我打電腦姐 你設計到電腦8成波都係回傳橫傳 你請撚左以前阿記個神丹黎設計個難道呀屌係老母 電腦又成日原地將個波搓黎搓去唔知做乜鳩 行撚住佢唔撚出腳可以係邊線扭成10分鍾都唔出波
跟住 將所有進攻板斧改到廢晒 d濕鳩auto block 電腦截傳波唔講 跟本就係將個波吸埋去
屌你 特登打銅卡陣刷傳中 刷7，8球r1+傳中 一係空晒都要控返落腳先肯射 比晒時間對面龍門出黎 一係就對住個守門員黎射 左菇拉晒遠柱都無用 明明r1+傳中好撚爽快 今集頭搥又比佢改到廢到仆街
仲有邊線快爆落底 中間個電腦自己友成撚日都跑得仲快過帶波果個 點撚傳中呀

隻RTTF sissoko真係勁咩？ 用過又鈍 起步又慢

你打咩難度呀我打銅卡world class一場都刷完3個傳中

佢個form好可能瘋狂預佢升

same，反而禁區外入波就真係難刷

2P大法禁區外落剷再移龍俾佢射大位

開左場beginner SB搞掂

咪打世界級囉
打左2場 第一場睇錯以為入3球 原本傳中3球
下半場先刷返2球傳中
諗住淨係刷1球傳中好易 點知刷足成場都刷唔到
明明2場都對銅卡陣 第一場未夠半場都贏緊9比0 第2場打到70分鐘仲係1比0
隻cucurella係左2邊連銅卡都爆唔贏 想打one two落底又唔走位

唔好打532防反 你一定要進攻 先唔會比人屌

其實隊波rating低d係咪會無咁鉛？

都市傳說黎

我就打sup
刷隻86算
刷少十幾場

4星半好唔5星

壓星大法再現

煩撚夠未呀party bag中里山講足幾日 慌死啲人唔知你中咁

今集有冇用

放3.3M coins hk$4.5/10k 全包

中張1m nontrade 已經係咁
比佢中張大哨 古烈重唔講到2047

今朝中邊到有講幾日

之前中un吹toty般爐都未講到2047

小心又比人屌

唔講以為中古告大哨 又po個陣上黎話入唔到隊 又係咁講一中un吹就輸唔知搏乜

玩UT都課左3K

佢係抵比人屌呀
中到貴野不停咩意思呢

中堅佢定klaiber好d

禁區外入波 好易
我揀最弱個個健康射搞掂

3K咁少就咪講啦

我打銅卡legendary難度4222 LM stay forward交直線俾佢出波一場都刷完3球, 同埋唔一定要頭, 用兩下圓地波/L1輕力斬都得, 關鍵係你出波個時機, 中間接應條友要突出左先好斬, 唔係既中間兩隻toty c7 mbappe都唔會射到

咁大篇文屌SB放鬆啲啦

今日打場場都成堆TOTY
一隻真朗夠買我兩隊

fitness shot 無敵

我都想要隻TOTY C7
有埋完END GAME

想問HL 係每次if 都會升定只升一次？

每次IF都升

咁HL Bruno 都抵買

icon swap 2有冇prediction

HL係咪其他特別卡出唔計 淨係計totw

右路robben+klaiber
定bb best + walker

所有performance base 既卡 （potm除外）

又引一大班人打WL送W

四連勝一次
IF永遠

futbin冇既？

連輸就抖下
星期六日夜晚易打d

RB James 係咪只會愈來愈貴

放左 都係用唔慣閘打中堅

呢家好似只係同icon moment 一樣有得search，但未有concept睇詳細數值

邊三大？

icon swap
3隻未來球星
白銀sb 任
weekend league
一時間咁多野要刷

Home office又無

未來球星放棄
icon swap&wl算

Fofana終於奴完

swap 2 隨時玩到4月先完
冇好野真係未必搞
陣間拎個prime icon pack 儲齊baby mid Prime 恩沙基就好笑

冇吸引ICON 真係可能放棄SWAP
覺得隊野已夠玩到棄驚

對於冇icon既我swap 2好吸引

bb best

奴撚左一個禮拜然後開隻deco出黎個下真係好吸引

好好用喎，佢入場轉中堅
犧牲咗隻rg walker 7chem

swap 1簡pack中哂伏

swap2睇下有冇好icon直接換

De Jong for sure

上次奴到想死滿心歡喜
賭個base icon pack
一出恩沙基差啲打爆電視
連個啲83+ 85+都閪埋

今次如果佢換個啲實用我就老閪都換個人返黎算

三次party pack 都輸輸輸，熄機算撚數

base雷哥，小勝你隻恩沙基

毛盟deco張相仲要笑鳩你

雷哥stong link葡萄牙班友
恩沙基咩都無

我贏

四次party bag
法比X2
Vela
Pepe

300K肥料丢落海

做過一次法膠
一次otw

就唔會再做 明呃錢 今次仲要坐底十萬肥料

上兩次出哂垃圾 今次一次都冇做

你個傻仔

上年做完今年點都唔做
多肥都唔會倒落去呢d包到

係今次特別貴，10萬賭一次真係痴撚線

好

新開隊??

我一月中先玩ut之前一路打緊career mode

而家好多人4隻後防都係閘

之前拎哂d 廢金做81+
icon swap 應該唔夠人用

岩岩贏左個唔full chem普金同埋應該打constant pressure既人 希望唔好係巴打啦打到80分鐘對面全隊得返pope係有氣

可以strong link牙朗同bruno

我嗰隊又未至於咁折墮所以唔係我喇

岩岩中完otw party, 再賭中future stars, 85 cam

買隻Cancelo番黎 不過冇錢

做左兩次
中fs 哈菲班尼斯同oscar
small win

future star 真係抽中non trade 先會用
要用錢買總係覺得唔值買

Isak都幾好玩

阿狗saka out pack之後2m有冇機

3g3w，gameplay好慢打得好辛苦

今日會出咩sbc
冇咩肥料了

outpack 應該仲升喎,點會跌

里山又升返上去

真咩

你揸住隻里山夠你打到end game啦

輸緊1粒姐
仲有一場要打

唔知點解我明明踢咗三場都起碼入咗三球或以上
但係佢都顯示0

上次奴完個base icon pack出nesta就知可以唔洗再打icon swap

睇第一頁 #15
唔睇都睇下標題， 傳中負責人，唔係入波負責人

上次我83&85+都閪撚哂
全部肥料

因為翻譯on9

Cross Curator: Assist three goals with Crosses using 86-rated Future Stars Cucurella in Squad Battles on min. World Class difficulty (or Rivals).

諗緊入唔入一隻投資好

當你賭波一樣
贏左起埋上180萬UP

祭toty bruno同埋里山咪得

未必，你睇toty
同埋隻saka真係完全唔值咁貴
用落係唔錯但唔特出

我用左幾日蝕住賣走左
已經係阿狗有愛都頂佢唔住

我記得有位巴打留到toty先開 中左
咁耐都忍到 抵佢中

個人仔模組長到

我朋友81+3選1 中toty c7

英撚再值錢d

我都係咁樣中左伏
奴左半場 諗起呢個post有人講過係傳中唔係入波
即克上futbin睇英文原版

歐聯rttf係首回合升一次
晉八強再升一次？

應該會放棄2隻要奴77既fs
又唔係勁 玩到呢刻本身一定有差唔多數值既球員
對於球員本身又唔係有愛
諗住奴黎當肥 諗諗下有時間奴icon swap好過

我知 但我麻麻地
閘夠快 後追到 但好似拍唔甩個波咁 感覺上多甩漏（可能心理作用）
我自用覺得mid blanc 屌打嗰堆閘（未用過walker 但玩過James 同86theo)
而家賣左Theo 同James 買左隻toty ramos 搭佢
利申 打開手動逼搶

要挽挽了

有冇巴打放coins

你收幾錢?

$5/10k? 留tg傾？

晉級先有得升
宜家係靠晉級機率咁炒

下？

我轉左用james打中堅穩陣左

記得，佢中2隻toty

即刻冇朋友做

贏第一場已經升啦....

果時同佢打fdly比佢屌起黎打

所以咁耐以黎我都用英文算

知唔知幾時會update數值?

你講緊果個係歐霸

歐聯歐霸升既次數係一樣，歐霸呢家只係32強會比歐聯16強晉多一次級，所以歐聯16強第一場贏就+1，晉級又+1，之後大家一齊打8強會同步返

時快時慢 睇ea心情

想問下Winter upgrade 如果80>82
咁張84 if 會唔會升

屌
thanks anyway

isak頂so9?

上集冇
要+3
今集唔知

Yes Ea尻黎

PS plus 送 FIFA Point咁攪笑
上年有嘅咩

唔要張洛迪高 兩張提子打左右cam so9 isak打正前

之前就咁續$309

6-2都要打龍豬有幸入到佢1粒

快d試吓玩下

In game isak個人仔好正

差唔多
咁早佢都係打得幾場
得幾場勝差

邊到有寫送?

入到龍豬1球

我set咗自動續，可能咁樣送咗

Un吹都有得輸？

Ps個最新資訊有新msg
可能我啱啱自動續佢先送呱

我之前都match 過對Sony都負碌入到一粒
但好似俾佢炒456比1咁上下

冇咩卡奴swap 好多垃圾卡都炒起哂既

依家入Toty KDB 算唔算好時機

一般都有成個月奴，其實唔洗急

哇屌gameplay閪到
隻Davies跑到好似銅卡咁慢

中村都跑得快過佢

輸到仆街

你段片 中村 中村 射呀

其實係關網速事定點？ 我隊波好多時就算9x速嘅人都跑得好慢 但間唔中一兩場又跑得快到pk

屌係咁輸

WL場場都見TOTY

想問黑卡NEUER定黑卡Courtois勁D

之前入左一堆IF M.LLORENTE
我見有LEAK講佢Winter upgrade 2點之餘仲會WK FT變4星
繼續升繼續升

連輸兩鋪就飲啖水睇陣youtube再打
4G4W同5G1W都試過，最尾都係埋單14剩2-3

見佢係下體咁好表現 預佢會winter upgrade 但唔知仲要wk 變4星 如果真係加2點 唔知6圍細數 係咪同本身未upgrade張sif 一樣 早幾日入左好多貨炒

#418

FIFA係咁
每場遊戲體驗都好唔同

果個情況唔同
如果llorente真係由82到84 新張rg同if疊rating既if一定會upgrade 前提係我冇理解錯

用上年個rule 82升到84咪即係冇得升淨係改腳

幫手執執個陣 之前打開442（2）但個陣差咁個前鋒咁

In game

上年有冇咩例子參考下

你想要咩例子.....?

今晚咪知，ea年年唔同，唔會估到，可能連呢upgrade都無埋

H2H升2點但冇出新卡？

自己睇 faq嗰度有寫

上年要+3點先會有新卡

今年第一次玩UT
Icon2 跟據往年係咩玩法？會唔會有大朗個啲出

入卡賭錢嘅自己take risk就得

有張totgs jota 希望有得升 雖然未升都好好用

踢左半季都無就重傷 難d

有冇人都係今個禮拜唔打W L
享受週末

上年大力神出新卡係91
但佢果陣本身H2H真係有升到91？
定EA其實係鳩揀

本身想抖
但呢個星期obj 有多張紅卡可以搏

最少打到16啦

賣coins 4.5/10k, 5m
有意pm

可惜 真人同game一樣 落場就交到功課

今星期冇乜好嘢

上年堆winter refresh 應該係當otw winter 但唔係live card

諗多左ea擺一兩隻meta icon落去都偷笑

係我問題定gp update左
點解起腳好似慢左又細力左

都係抽86+

本身17-20w料 都係16 算

rg華拉尼同infrom分別大唔大?
岩岩夠錢換 上唔上好

今年冬季轉會好垃圾
如果跟上年玩法冇咩卡出

西維爾張gomez正喎

今晚winter upgrade?張potm Calvert lewin升硬

唔好對ea咁大期望

聽你講又想打

棄驚，有無人接收5-6m

我覺得應該得icon swap

試左幾場法老 射波好似出出地事

手指痛唔痛?

費事掉爛手掣之前停咗排WL
仲有1.8M 點搞好求指點

Buff咗既全rg隊真心屈rg亞古獸跑贏哂我成隊
仲要低我1個d

搞搞隻廢明奴先…

咁撚閪認真下年唔玩今年第一次玩完全感受到咩叫比人做 諗住啲人有winter refresh升下都好

利申：有potm son

potm son我都拎左黎打後備

仲有百幾十球助攻feel到開始唔夠力

贏6場之後全部自隊2粒再入1球掛機咪得

一路刷法國入波搏有人送w都得
6/16

個gp慢到
玩兩場好似踢左五六場咁
放假都唔應該星期五踢WL
盞勞氣

更新完之後dr都好慢射波又柯尿

諗住刷入波 送埋win 遇到啲閪人唔識做都幾無癮

我個陣已經唔需要SON
六十幾分鐘換出黎都仲入到波既

個蘿友坐到痛拎完勝埸之後埸場坐係到等掛完埸

個gameplay好痴線
啲人企起度唔肯跑

唔止我 睇到對家都中鉛
大家唔好玩住

就係贏完之後掛機掛足10幾場先痛苦

我拎埋巴西仔掛埋個25場

巴西仔法國仔可以一齊解

唔係喎 對家好順 識得佛山無影腳

又到周經屌WL Gameplay時間

不過呢個時候10個有八個都係支那仔
個gameplay 真係閪d

放coins包卡包税 $5/10k

Son本身高數值未必會up掛

成個ser都好慢垃圾game

8G1W成隊波唔撚識走動咁款差啲揼爛個手掣
定係D5/D6出去打WL就係咁上下成績

你就係話第一次打個個？

踢落去對返勝差負數既 會贏到啦
btw自己唔好燥先

係屌個feel同DR咁唔同嘅

D5-6應該都有11w既

月頭仲用緊張紅卡88son打正前，場均1球
好癲

有愛大晒
我仲用緊
點都會係正選

聽日先打打到好閪迷

我D4先打到14W

休息下先，-6呢個勝差 D人應該開始唔太勁，穩定D打

Post個陣睇下

我都係D4 14W，呢個水平差唔多啦

星期五晚打最難打
之後會遇番啲弱啲嘅對手

係架 不嬲dr wl 係兩個gameplay 黎

14w 留名

我借我個AC比FD玩佢可以用我果陣打到23W

入場轉433/5212
然後對親都係油雞toty cruyff

不過最近都feel到個skill gap，成日打到+2-0 呢d位就打唔過，唔好彩輸多兩場落去-3打後就開始大炒對手rage quit

完全撚唔郁啲球員

今晚咩promo

證明你識分

有啲人輸幾場大炒對手就話ea做鳩對面
贏幾場畀人打炒就話ea開始嚟料

唔係太識skill move真係好難打上去

打多幾次就習慣個閪gameplay

試過射十幾腳單刀先入到2球
對面就百分分入
EA

都係贏就自己技術
輸就EA 做鳩啦

呢個陣起碼夠上20啦
高手可能上e都夠

sakauntrade??

Untrade

我廢得濟

聽日再打啦
我都係D5，14w

要睇睇你揸緊咩陣

賣Ps4 account

連埋Psn和fifa Acc賣給你，coins有1千1百萬，硬吹有fs肥、保定、戴巴、荷甲rb。

賣6000，acc無課過黑金、web app等一切正常。

有意請

明明70幾分鐘贏緊支狗3-0，
一個Game Review就食咗我呢場，
EA真係弱撚智

利申技術未到家正常打到Gold3左右

星期五打完分組就算啦

玩多幾次就會進步啦
個陣夠玩
係隻vvd慢d

個陣幾實用

隻左中場我會換隻金福打前鋒 唔夠攻

頭先對過你

有無師兄睇到D2 rank 1 上個禮拜幾多分？
剛剛升睇唔到history

張rttf sanches咩價入手最好

差幾萬蚊就算

一係等星期一完wl後睇下點

如果次回合反cup到

主場都俾人禁屌，憑咩反杯

玩左咁耐 其實想問吓大家鏡頭角度邊個最好

搏佢爆大冷

頂唔順隻James 打CB，用佢係咁失位轉返RG Gomes 打

往年出完moment 卡會唔會搞到其他貴卡大跌/升？

話曬都法甲榜首

睇鬼佬打fifa好順好想感受下

on9 ea server
今個WL打左兩場，兩場都係一追和就斷線

Ps4?點解會咁個個星期打足 未試過斷

你見嗰個神童玩左咁多個禮拜
都冇試過斷線就知

係，我都係今個禮拜先斷
之前極少斷，唔知做乜

一月開始玩？個陣勁撚到

有冇人突然斷咗線
屌佢又食我一場

真係一月開始玩做81+出咗勁多肥，然後中咗隻icon賣咗就換咗三隻法國佬同取消佬返嚟個陣其他都係untrade隻allison係上個icon swap個核彈包出，隻vvd係85+出，隻saka係mm出

我覺得wl來講，個陣算中下

好多人都成手toty

呢三張卡係唔係一定要抽或者買？

Tif depay有無巴打用緊？
佢同zaha用落分別大唔大
打st定wing好d

1月玩已經中到吹得icon同吹得saka
你叫我哋啲玩咗幾年嘅人情何以堪

Jones sbc其他抽/買

第一張sbc
第二三要抽/買

Btw記得不推文

記錯咗隻saka唔係mm出硬吹的
同埋我以前(14到16然後斷咗幾年再玩19)都有玩然後今集就1月先開始打

如果saka吹得我係你會賣咗佢換其他人

但你啲pack luck都幾勁

做咩啲rg cb貴哂

icon swap 2

閘用rg walker好夠啦
有錢up中前場
我自己用個陣係all in隻朗
其他untrade or 平野

推一推

啲pack luck係今年好咗以前霉到仆街，仲記得14年全年抽到最高rate係隻84 西瓜恩

直頭普通啦，你話個半月前可能都仲叫半meta

而家唔揸住兩隻TOTY都唔叫勁

都有興趣入隻朗
但係唔係幾知點入隊

仲要見佢啲球員唔會中鉛
完全冇button delay

黄線Bruno 7chem夠做

個撚個支那人都姓 chen

你個陣入隻普金mane啦
打st同翼都勁

salah 7 chem夠唔夠做有隻硬吹

feel到聽日又屌黃金入球

442 jones+rttf老母中場
邊個stay back好?

留名睇pm psn

我記得你今集都唔差bor

Long time no c

10win紅卡今周大獎係咪llorente

84 W啦

auba?

幾乎無見過人用佢既普金或者歐霸LIVE

pc賣coin

老鬼巴承讓
年朗兩下外牛勁到

運氣用完了
之前mid icon中佩老大

仲見到Atal

仲係首選super sub

你隻freeze dem 呢

用佢張普金打super sub奥巴爆佢

Gg 呢球好彩靠法老小白cancel搵到位比到牙朗

後備啦
開心使用小法老中
隻freeze dem真心唔明點解咁貴可能我廢

你啲sm 撚到我傻

CDM or RB James?

Andre Silva POTM

真係點解咁多銅卡隊一入場就斷線？
一晚遇幾隊，嘥時間嘥合約

雖然現實佢係值 但都不禁屌左聲

RB JAMES 應該係我廢玩唔掂

仲以為佢好勁添，見好多師兄用佢打Cb...

應該係我廢手控後追係勁，但我成日轉唔切人

你打2 定3 CB?

黑仔到仆街
連續兩場中左3次 柱/眉
Total 6次

洗唔洗咁撚好彩呀on9

2CB 呀，隔離係RG varane 用70萬買唔值

今個星期乜事四場有三場起馬七球

仲奴緊隻CB DR又未沖分
又要打WL
夜d又icon swap

If u cant beat team.......
joined 532

聽日開年mode

Golden goal 即係邊隊入波先
另一隊走場？

好佩服自己兩日奴晒所有任

唔駛返工？

諗住快快手打埋WL就奴icon了

仆街 玩fifa掉爛咗個手制
係屋企附近買唔到

94 R9定toty包皮勁d

Eric00014 呢d死賤種咩心態？3隻toty加幾隻icon上半場輸兩球就放低掛機阻住人，損人不利己

何必為fifa做傻事

咁又唔得

冇話唔得比我就rage quit
但佢有cr7 bruno 包皮toty 都要做d咁既野我笑9佢姐，又得唔得？

真係cls開game玩到而家最貴得隻紅卡Lozano，其實全部100k以下一點一滴自己慢慢草返黎

其實係咪你黎？佢重未掛完機，極有可能上緊連登

失業廢青

牛尾其實係點出唔知佢sm 英文係乜搵唔到

唔係呀邊有咁多錢
如果係wl 可能人地想拎400分
投降又唔得

L3 隻人仔方向 9-3點/3-9點轉半圈

有咁q多錢買咁多人使鬼要個四百分
擺明輸波輸品

形容得好清楚

羸波輸品

有錢就唔俾人攞分

要禁L3架咩？

唔駛禁

有咁多錢同埋要個DR 400分有咩直接關係

EA真貼心 知我第一場WL未熱身就整隊5TOTY+4Icon比我

人地都認輸啦仲想點

香港人真係精神壓力好大有錢睇睇醫生呢位牛巴

你就真係on撚9啦

我見位師兄比ea迫癲左
日日上黎屌人先出下聲
放鬆d啦

原來係咁我轉開3-6成日唔得

巴打贏波開心下啦

不知幾想打WL對面投降唔郁我都打到攰

Btw Thanks!

輸2球就掛機咪好，有咁時間好易追，隨時本身你入佢果2球都係ea幫你
同佢真係打哂成場反cup你應該又會屌人屈卡

每個weekend 姐邊有日日

真 咁都要屌9人 攞400分又唔俾 惡到

唔知乜撚野logic 笑死

EA 搞到好多痴線佬出哂黎

求加解friendly 任

做哂mm board 都無

11w已經搵唔到人

做mm嘅卡都冇

隊晒落81+，開>30包一張FS都唔中
係出左D肥夠砌小法老

俾EA做無啦啦輸兩球已經好火
連拎埋400分都唔得
唔知邊個輸品

傻人發現

一樣 冇哂d non rare金卡

11-0？差唔多啦

終於知點解朗值咁貴
用佢打前根本唔使用腦

而家怕冇人解icon swap

贏兩場即刻被逼害
人地cup波撞落我後衛到都12碼

五大聯唔怕 但d細league就多數gg

係呀

細league 多數打sb 睇下有冇d銀卡銅卡搭夠數

之前刷81+ 銀卡都比我刷哂

就係輸個球12碼 dllm ra

解緊77任 唔得閒打wl住好撚奴

11-6啫
Search咗3次都冇人
睇嚟個天都想我抖抖先

試埋年朗
對親都想死

又icon swap
隻Cucurella仲差幾場

推左tim
Sor

呢句好笑
你勁隊就唔可以掛機 要同我認真打
你唔chur 足90分鐘 就係你冇品

阻咩住人佢唔郁個時間都會郁

個個星期五開始就有笑料comments睇

砌77都死

刷fofona未

Win定lose

今個星期個WL任即係叫我哩啲14戰士要打到17

我D5/D6唔計兩三場閪網可以穩定11-14win

禮拜日打會輕鬆啲
我每個禮拜都計住自己咩戰績
禮拜日係可以輕鬆50-60%

贏完兩場
即刻一場比人做
一場抗爆機隊

隻fofana又幾勁
新卡係有啲神力
高大得黎又唔算鈍
係本身慢左啲，食左shadow 都係差啲
不過出腳好準，食身位唔錯
用佢拍緊varane

今年成日要奴77
好用個幾張75仲用得多個D高rate sbc卡好多

市價500k big win

用佢搭walker好撚勁

本身係
mendy varane james rg walker
而家推返james右閘

每個聯賽都有幾張鐵腳

Eng: Tomori Fredericks Antonio
Ger: Malong HuangHeeChan Stark Kohr
Ita: Balde Peres Tonali
Esp: Ruben Vezo Inaki Williams

睇到都識背，會特登留起佢哋唔做sbc

其實好多時係輸心態
反正我連輸兩場就去數場SB隊振奮下自己士氣順便解任
數完返嚟如果仲係連敗就直接熄機

那有錢
隻朗都係中咗隻untrade先有得玩下

對爆機隊都算，做個場真係dllm
一球-6比佢撞撞下過左，算
之後佢禁區cup波衝落我地輸12碼，我完成冇禁過正方圓圈出腳
完場輸3:2
條友隊波本身已經勁過我，有toty包皮
點知仲要比人做

balde 法甲 意甲都有
tomori 英超 意甲都有
兩個版本都留哂

法甲直接擺隻包皮入去啦諗都唔使諗

之前用朗轉完包皮開心好多，不過而家賣埋包皮做cash king了

笑左，奴86果張Fofana，頭6場全部人地送W
宜家淨係掛埋果10場就夠

自隊2球仲要喪迫
一認真攻番佢兩野即刻企定定

洗red card

整左個陣
可以一次過刷埋Reinier

點洗

Moment神獸

8件first own

岩先有場條友放直線 我個龍接左個波 條友係我個中堅後面做左個射門動作踢到我個中堅之後十二碼 心諗我個龍波都接埋企返起身 所以ea要做你 點都做到

好似未出晒啲moment icon

屌你老母，要一隊中超

Blanc 唔錯

西意人
意法西甲

剩玩英超德甲果d死尻梗

Moment deco

咁少球員換
全部icon pack

今晚無winter upgrade係咪要等下星期

仲有中超

icon swap都幾垃圾

個prime 91+都幾伏

Swap2 係換咩？

仆街了

Offline唔難既

Blanc今 round d卡係咪唔夠

呢隻Deco用來連朗同Bruno,夠唔夠做?

定係都係好廢？

喊出嚟
意法甲，西意人都failed

你剛剛攻擊我的村莊

deco, a.cole, overmas, blanc, butragueno, baggio

西班牙人都夠做
意大利人真係仆街，我得幾隻係用得

係咪會送tifo

可能隻CB紅左
放佢係reserve同銅卡入一入就洗到

幾好 唔洗點奴 拎包算

張Puskas 99 shooting會唔會太跨張

Loan大簡同Loan T9可以出場了

小法老單天保至尊

西人還可以 意粉真係死得

上年10幾個icon換正啲

係咪我問題 點解友誼賽冇一個國家同一個聯賽

好彩之揀storyline揀左羅馬仔
加埋Tonali前中後都叫做各有一隻用得下

唔吸引

奴81+ 82+ 83+算

Deco moment 7
Cole prime 9
overmars moment 11
blanc mid 13
butra baby 15
baggio moment 17

Blanc值唔值得奴

offline解既得3張
上一期一個online既icon swap都無解

想要bb

隻Loan TOTY美屍終於有用

整意大利人，擺明逼大家一齊做小法老

廢

moment viera先up得勁 打撚死人

獌想要張blanc

Reece james rb捨得轉番張閪相未啊

奴個icon pack出垃圾真係會喊出嚟
寧願要球員

89速
EA癲撚左?

得baggio似樣
其他都廢

要唔落但又無野換

出得好廢，已經去到中期，點用得落手

意粉隊廢到on9

如果同bb 柏金比呢？
我用緊呢隻來連個攻中位

換81x25 82x25 83x25

真得一隻獌仲要唔比bb我 Rio又唔岀比我

俾人屠到仆街都似

Pack sure

79pac 而家用唔到了
太慢

仲慘過上次英撚/巴西

屌 我係咪要用到隻bb vidic 5月

A cole 係咪round 1 拎得
再用黎連月巴用 好似最有用

換哂堆pack再加10mid or prime好似有得諗

A cole 唔錯

廢到

咁快有人奴左a cole

bb柏金76速就一定廢d

隻puskas勁到

放錯？

奴盡得4個

比多左啦

+6速 10finishing

好撚唔吸引喎 上年啲icon swap起碼有Rio個啲撚下

痴撚線 場場都領先住臨尾十分鐘輸 已經唔想玩落去

杜奧巴好J到

???
PRIME黎 任買架WOR

隻moment費托都好撚勁

上年好似11月就有得換baby Rio
我用到fifa21出前幾日

D icon swap麻麻地吸引

迫人去賭咁

想要你 你張moment好撚勁

16token 換到moment就好
加埋prime落去 不了

咪換 acole，垃圾黎
mendy勁過佢

仲打算 Acole Deco 加個pack
Swap 1 抽pack大敗

何必換2件垃圾

Futbin一睇prime91+伏撚到，分分鐘仲衰過<91

我要夾chem一定要換冇得揀

維迪77有d慢

好撚慢 傳波又廢 又頓

等icon swap 3

7球

屌想賭撚哂佢

成日輸十二碼

賭16個tokens出隻廢prime真係喊出嚟

張費托癲到 Agility上到93 balance 90

D意粉炒起曬

是但snipe /bid
1500樓下
都賣到2000up

奴隸之證

如果抽中毛盟R9 可以成個ac賣

最尾先奴

想問下Ucl可唔可以用group stage同RTTF

張相做咩

之前張動態相冇左

食左 引擎 正好多 拎波順好多 攻防一體

整左張圖 一張圖睇哂
都係跟人整 純粹聽日會拍條icon swap 2指南先整出黎
有用可以pin起佢

moment vieira勁撚到 速度＋傳波 打CB CDM 都撞死人

Deco + Overmars

好彩原本班意粉佬都Ok
Baresi 終於可以落場

意甲仲有大巴拿同假朗頂住

又新星又銀卡又icon又WL
EA可唔可以唔好咁

隻deco真係最吸引

正呀隻恩沙基可以出場

但係13 token 要儲到下個月先換到
一陣好似bb vidic 咁，一換完就唔夠新卡撞

532真係一個好撚on9既陣
全場禁住打都比人auto block贏番

想問下如果用緊bb best，後備有洛賓
係咪都無咩必要換隻saka返黎？
打開4231

下個post擺頭post

我志在儲多D獌既卡 唔太介意唔夠打既
反正我試過用full meta team 都打唔上E3
試過幾次22後就放棄 14W算輕鬆好多 同埋用全獌W又開心D

賣Ps4 account

連埋Psn和fifa acc賣

coins有1千1百萬，硬吹有保定、戴巴、肥。

賣6000，可少議，有意請

換icon pack點換最抵

rttf卡已經upgrade咗

有冇奴緊嘅巴打報告下golden gold風氣如何？

隻FB卻老咩料

意甲西甲法甲係咪可以夾3個其他聯賽人？
我有租借馬勒當拿可以夾年花玩下了

有冇巴打用隻A cole 諗緊換佢定肥料包好 in game Neymar sun keane 打4231/5212

係喎又唔見有得做

中間果個

勁過比利

咁多位早
諗都唔諗
一定係moment+prime
中到是但一隻就end驚

想問會唔會仲有icon swap 3？

聯賽個3個好似係one league mode 黎
應該one nation 先可以用icon

想問今個禮拜WL OBJ 係紅卡定黑卡PP

我都係賭base+25X
同ea死過

跟

deco等緊你

匈牙利球王

無咩好想要 cole都唔錯 想換走張adama

換cole 一L定會後悔超級垃圾

紅卡

同moment dybala差唔多stat

要快就而家奴哂佢換mid icon pack
等得既話其實都係得prime/moment 或者prime+83x25兩個選擇

同pim baggio都係差唔多
咁諗會覺得抵玩啲

咁都係博prime/moment好過

完全唔出新icon sbc
堆肥又宅住晒 dllm ea

噢係喎on9咗
自隊

icon swaps2 平時有奴任會易做啲

意甲first own除咗隻龍之外，
全部都係奴任/SBC卡

西甲 8 first own

法甲 8 first own

意人隊

西人隊

UCL CSL 遲d再砌

買就無謂喇
Up其他位好過

EA: 咪出咗個key moment SBC俾你

大鑊
無咩人1st goal

mid 都好多入唔到隊

Mid有啲廢其實唔上唔落

買咗RG messi 連勝6場WL

toty 之後未見過人用

Rttf老母點解咁快+1? 唔係要晉級咩?

swap 2堅想揀deco 其他都揀唔落手
好似早拎二三月都用得過

EA: 再嘈連icon swap都唔撚出
不過今次好似連icon swap都幾廢下

奴緊Fofana嘅巴打見到flydog1234567890可以唔洗自隊兩球，你自隊完佢都唔會讓返俾你

歐聯第一場贏就升，晉級再升
歐霸就晉級先升

應該換晒pack+deco做肥料

免費91肥仲要包10chem

thx

Deco真係性價比最高
砌chem神器，半場換走都抵

有冇巴打諗住10 token 收工

好一個EA 佩服佩服

覺得best 唔夠撞
有啲想換隻rttf沙拿
不過好多負評咁

但我條後防好廢係咪應該執左先

淨係換81 82 83 x25
icon swap同sbc都無興趣抽icon

係，隻deco唔值得

今個禮拜WL D gameplay真係感受到場場都唔一樣

我空哂就射波冇力
人地就射到痾尿咁都入

零課那有錢玩TOTY
300K有張93已經不錯

icon swap用返之前用淨嗰啲得唔得？同埋之後會唔會再出？

唔同AC總有啲球員係經常中
我都抽中過唔知幾多次哩條友

依隻7 token值喎
齋睇stat夠用到tots前

Messi買94個張係咪都夠做
95o個張貴多60萬

我今朝試過match到同一個人兩次
一次我俾佢炒唔知1:4定1:5
成場波都控甩又傳唔到
但另一場我上半場已經無啦啦3:0佢rq 咗

今朝有一場波都傳唔到
用年kdb派牌但球球都交唔到位
就係輸左呢場

整錯咗
個88 stat應該係RTTF?

同一個國家係咪後備都要
我意大利唔夠人
要買人

Party bag抽到freeze Casemiro

可能整黎入隊巴塞到
overmars好似要用太耐奴

冇人刷icon？
One nation搵好耐都match唔到人

係EA嗰種求撚其

變左傻仔，之前買左南美傻鳩

諗起都覺得正

用fs dalot打cb揀lb/rb邊張好d

點解有fb kroos但係又冇得做？

想問問有沒有人識set 走位？我指自己控緊波時 AI隊友會走位 （下面有條箭嘴表示走位方向）
我有時Chok SM chok 7左會變隊友走位 想知其實要點㩒先出到？

傳波比果刻即刻郁右菇去你想去個方向
好似係

冇人睇資格賽？

4* SM 3* WF

我唔知邊張好d
但夾chem 用緊LB
打CB 真係出奇地一流吸波feel

I see
試吓先
對手係咪睇唔到d arrow ?

91+ prime icon做唔過？

做唔過
勁多伏

卡面都 upgrade 埋

我fullchem入隊既要用rb個張
但佢d防守stats低過張lb
本身用緊klaiber打cb
Dalot好過佢掛？

咁Klaiber 全方位勁d, 又硬又快
btw 你可以照Dalot 打cb,
因為釋放左Klaiber 上前助攻能力

尋晚d意粉普金都可以賣到6k

Lui 輸左第一個對手

用dalot就要棄klaiber我擺係rb位in game轉

對手唔錯

Baggio如何

Gameplay 西

好易中伏

Strong link朗

88老母好L勁 升到89點算

收到

deco buff左好多射波勁左好多

個個出街啦，仲宅屋企

EA真係點解唔up錯埋RG brandt

點會睇到

Deco好似幾抵換
之後仲可以抽pack

正評引伏

咁我終於明點解有時d對手既人仔走位咁靚 比幾個交叉走位玩到傻（當然係人地勁我屎）

成打成點

如果想end game就抽最貴icon, 想賭下同ea死過就deco/base icon+pack

jones 免費仲好

bb best or rttf salah
有無巴打俾俾意見

之後會唔會再轉番 好想賣左佢

等second leg開波先

但要顧好多野，都係果句，technical 問題
不過睇YouTube 其實又唔係好多高手用右菇，因為直接skill move走位過人

唔係今日3點前截報名咩 我依家報當我打下星期

打咗成朝都係贏得一場one nation
啲球員之前用晒嚟做sbc 宜家隊波超垃圾
唔想買人下意大利甚至要用銀卡

我分析左有幾多隻W幾多隻L計埋%
出緊片 稍等下

奴prime/moment是否不智？

明智

望到要用西法意去打online就唔開胃，啲西人多撚到

有dybala入到隊，奴deco係咪一樣？

會唔會變番blue rare

而家賣緊150k

我都有張歐聯 變左做88版rttf
但untrade黎 屌 好唔好親佢未改做sbc用左佢

之前blue rare list 15k都無人買

而家selling 150k 我都想走人先

慘不忍睹

做到野
呢d真係最緊要快

諗緊要佢定91+prime定deco

442 中間就係呢兩隻

我張係硬吹 走唔到
我覺得ea一定會改返佢

點解唔up錯埋藍卡老母

卡面都變埋，唔會咁on9還原啦

但佢又點分邊d係原藍卡

我去mkt洗一洗

換第二張番黎先

唔好懶呢樣啦對手係唔差 Lui打得心急

好明顯太早個個未起身啫
奴得FIFA都係毒架啦鬼有街出

賣d意粉la 好好價

般奴加jones好正

再輕輕問一問

好似撞到仨巴 比你屌打

般奴逼搶jones 逗住好正

jones stayback腳長好正
仲有啲傳波靚到
之前kante搶完又交失，搞到搶完要搵般奴做波
而家jones搶完自己放埋長波短波直線咩都有

施華好唔好用？

反而想知dias係咪好慢

真, 仲要夠高大, 得閒偷雞跑兩步先分波
引球推返5~10碼進攻線舒服到

cls點解隻toty美欺射極都唔識入

但我食shadow覺得佢推波扭波麻麻地
見有巴話食engine但咁搞到防守又差左

rg都好勁

照shadow , 其實主要都係防務
推波扭波真係遇著對面廢先做

Cls

點解唔用mid puyol fs dest
lenglet 真係唔係幾掂

ea講左唔會還原
而家變左有兩個卡面既88 rttf brandt
咁都仲賣緊150k

全意粉都係硬吹

好似唔同用法
Best正腳沉底salah逆足內切

我用緊8 chem達屎好廢
場場派膠 永遠都接唔實個波

我成日手控又ok 喎
封位幾準

即刻變多仔fans

咁ucl會唔會升

我果張blue rare直頭變左rttf

我以前用金沙拿 之後洛賓 之後best
好似自己鍾意用逆足內切多啲

best唔夠人撞
同埋少落底傳中，唔識頂波，都係斬地波多

本身佢就係整錯blue rare做88分
跟住唔知痴左邊條根直頭轉埋張卡做rttf

我都變左張rttf brandt
佢出埋線無啦啦多張89肥

我諗轉左卡面先有

因為個version 直頭轉埋

先按L1一下，你有個隊友會遞手跑，再右菇選擇方向

成日出sm嗰陣唔小心叫咗個前鋒跑向自己龍門

總之而家係rttf既就會有
佢而家出番張新既ucl rare

咁不如搵個左腳LW 7chem打右啦
Mane之類

我有隻toty mane啦，不過入場打前
翼都無咩選擇
左邊用緊福，想買hl son但7chem差好遠

我諗係best同沙拿揀
沙拿仲有機會94

Mane右腳

冇計
今集好少好用右翼
反而左翼成堆

入唔到隊嘅
買唔買好15萬

今個禮拜會唔會有ucl motm諗緊買隻HL Haaland搏升值反正winter upgrade 應該會升

唔知會唔會轉fb魔笛

One League 有冇 first goal win?

賣coins, $4.5/10k, tg: alex999s

EA搞乜

11g6w 想14w真係好難

一半win rate 實夠啦

IF llorente 係咁升，係咪通常一路到 out pack?

想人棄game ??

會跌 星期一
但rm果隻好特別 out 完pack好大機會升
出隻勁西甲中路綠線佢就升硬

想入但擺唔到rm
7chem都夠做？

文尼真係好撚on9

一係用84 cucu link

奴完張87將張84祭咗